【逆向思維】不如一齊做撕紙狗

據我所知做撕紙狗係唔洗預先報名，人到就有錢可以收。

假設每個人每次收100蚊，就可以彩print 100張A4文宣， 十個人就可以貼滿半邊隧道。

用敵人既錢做我地既文宣，即日出糧，即日重建，有冇得諗？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！